{
  "CRM software for sales, marketing, and support teams": "CRM 供销售、推销和支助团队使用的软件",
  "VTiger Instance URL": "VTiger 实例 URL",
  "Username": "用户名",
  "Access Key": "访问密钥",
  "For the instance URL, add the url without the endpoint. For example enter https://<instance>.od2.vtiger.com instead of https://<instance>.od2.vtiger.com/restapi/v1/vtiger/default": "例如：URL，请添加没有端点的URL。例如，请输入 https:///<instance>.od2.vtiger.com 而不是 https:////<instance>.od2.vtiger.com/restpi/v1/vtiger/default",
  "Enter your username/email": "输入您的用户名/电子邮件",
  "Enter your access Key": "输入您的访问密钥",
  "\nTo obtain your Access Key, follow these steps:\n\n1. Login to Vtiger CRM:\nOpen a web browser and log in to your Vtiger CRM instance.\n\n2. Navigate to User Profile:\nIn the top right corner, click on your profile name.\nSelect \"My Preferences.\"\n\n3. The system will generate an access key for you.\nCopy and securely store the access key. This key will be used for authentication when making API requests.\nNote:\n\nAccess keys are sensitive information, and they should be kept secure.\nTreat the access key like a passwor": "\nTo obtain your Access Key, follow these steps:\n\n1. Login to Vtiger CRM:\nOpen a web browser and log in to your Vtiger CRM instance.\n\n2. Navigate to User Profile:\nIn the top right corner, click on your profile name.\nSelect \"My Preferences.\"\n\n3. The system will generate an access key for you.\nCopy and securely store the access key. This key will be used for authentication when making API requests.\nNote:\n\nAccess keys are sensitive information, and they should be kept secure.\nTreat the access key like a password. Do not share it publicly or expose it in an insecure manner.\n",
  "Create Record": "创建记录",
  "Get Record": "获取记录",
  "Update Record": "更新记录",
  "Delete Record": "删除记录",
  "Query Records": "查询记录",
  "Search Records": "搜索记录",
  "Custom API Call (Deprecated)": "自定义 API 调用(过时)",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a Record": "创建记录",
  "Get a Record by value": "按值获取记录",
  "Update a Record": "更新记录",
  "Delete a Record": "删除记录",
  "Query records by SQL statement.": "通过 SQL 语句查询记录。",
  "Search for a record.": "搜索记录。",
  "Performs an arbitrary authorized API call. (Deprecated)": "执行任意授权的 API 调用。(过时)",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Module Type": "Module Type",
  "Record Fields": "记录字段",
  "Id": "Id",
  "Query": "查询",
  "Search Fields": "搜索字段",
  "Limit": "限制",
  "Http Method": "Http方法",
  "URL": "网址",
  "URL Path (deprecated)": "URL 路径(已废弃)",
  "Headers": "信头",
  "Data": "数据",
  "Method": "方法",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The module / element type": "模块/元素类型",
  "Add new fields to be created in the new record": "添加要在新记录中创建的字段",
  "The record's id": "记录的 id",
  "Enter the query statement, e.g. SELECT count(*) FROM Contacts;": "输入查询语句，例如 SELECT count(*) FROM 联系人；",
  "Enter your filter criteria": "输入您的过滤条件",
  "Enter the maximum number of records to return.": "输入返回的最大记录数。",
  "Select the HTTP method you want to use": "选择您想要使用的 HTTP 方法",
  "Absolute URL or path. If a relative path is provided (e.g., /me, /listtypes, /describe), it will be called against the REST base.": "绝对URL或路径。如果提供了相对路径(例如/me, /listtypes, /description)，它将根据REST 基础调用。",
  "Deprecated. Use 'URL' instead. API endpoint's URL path (example: /me, /listtypes, /describe)": "已废弃。请使用 'URL' 代替。API 端点的 URL 路径(例如：/me, /listtypes, /design)",
  "Enter the desired request headers. Skip the authorization headers": "输入所需的请求头。跳过授权头",
  "Enter the data to pass. if its POST, it will be sent as body data, and if GET, as query string": "输入要通过的数据。如果它的POST，它将作为实体数据发送，如果GET，则作为查询字符串",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PUT": "弹出",
  "PATCH": "PATCH",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New or Updated Record": "新的或更新的记录",
  "Triggers when a new record is introduced or a record is updated.": "启用新记录或更新记录时触发事件。",
  "Watch By": "观看者",
  "Sync Scope": "同步范围",
  "Column to watch for trigger": "要监视触发器的列",
  "Records visibility scope for sync": "同步记录可见范围",
  "Created Time": "创建时间",
  "Modified Time": "修改时间",
  "Application (all records)": "应用程序(所有记录)",
  "User's groups": "用户组",
  "User only": "仅用户"
}